今日東區手足好撚勁

本身以為同前晚一樣諗住喺康怡英皇道打陣地戰，點知成班手足由鰂魚涌一路爆到落筲箕灣站，見到美心/Starbucks又逐間幫佢哋裝修，嗰位揸鏟泥車嘅巴打更加唔使講啦
手足機動力超高，快閃完即走，無人被捕，點諗到咁多中產嘅東區都有咁多有勇有謀嘅手足，請受小弟一拜

個晚見到巴打

勿相認